去遊埠要注意！

救援海外避難義士

在反逃犯條例抗議中，香港義士流亡海外，暫時避禍（地點保密）。「香港自治行動」團隊會從資金﹑基本食宿﹑交通﹑或申請短期居留等，救援避難海外義士。以下為本會網頁相關宣傳：

如需協助，請電郵至 hkautonomyaction@gmail.com , 或通過本會專頁
私訊本會，會有專人聯絡跟進。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

櫻桃小羊子吃了糧沒有